### Задание

Напишите модуль, описывающий пользователя. Модуль должен возвращать объект с такими свойствами:
- имя;
- фамилия;
- 

1. Его знак Зодиака.
2. Его год рождения по китайскому календарю.

Код должен быть разделен логично на отдельные модули, максимально лаконичен и понятен.